覺唔覺加泰狗好柒

比晒機會你叫獨立都淆晒底

叫人做加泰狗，樓主你老母因住畀狗屌